抑鬱真係唔好學人拍拖

我明呀
係人地面前要扮堅強
又有邊幾個有耐性

何時我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

我唔會死 好想正常返

好怕對方總有一日承受唔到你有病而走左去

係，冇人有義務接收你啲負能量
就算佢一開始話ok
到最後其實都係唔ok

見到有女仔有抑鬱
同男朋友一齊五年幾
仲一齊緊

寧願乜都唔講
收埋就算

如自問未能容許抑鬱不理
不要再說 喜歡你

覺得自己一個仲好
唔太想累左人
成日放負搞到對方都唔開心
自己唔開心就夠了

呢個post好sad啊
對唔住啊我都唔想有抑鬱㗎...我唔想你離開我
所以，俾我扮多陣啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我最需要嘅佢離開左我。心好痛

我好想陪住你嫁 但你推開左我

又，其實唔拍拖有乜問題

抑鬱咪去食藥